銅鑼灣現有大量狗，大家準備又BE WATER！

準備又轉場去下一區

聽日要齊人

走走走

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Be水水 be水水
大家記得唔好比狗咬到
八五罷工！

水人

push

又轉場

靠現場手足傳達

走呀 返九龍

推

建議全走，番屋企訓覺，任務已超額完成

我見銅鑼灣散得幾快
班傻狗撲左個空
下一階段就要小心地區性既地鐵站捕人喇

今晚早抖 ，明天請早起

Be water

走啦
聽日先係主線呀

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走